建議海洋公園同迪士尼酒店做隔離

返正都唔開得
租比政府未可以回血囉

推 迪士尼酒店遠離民居加上長期蝕錢